入嚟講下自己點尋找人生目標

大學四年，你地究竟點先搵到啱自己嘅出路？

有無人都係迷失自己？一齊分享下

迷失緊 仲有幾個月

啲人話大學會搵到自己嘅方向
點解我搵唔到
btw巴打你咩情況

冇目標

廢u final year
對自己果科興趣不大
搵唔到咩大方向
又冇囡 朋友又唔多

我都係對自己個科無乜興趣
有時會想轉科 但又唔想讀多年
又會有時諗好唔好讀phd
覺得自己係廢人 無樣野叻 又驚搵唔到intern
好撚心痛

男既做鴨女既做雞，儲一年錢就上樓，人生贏家

你以為個個都無尊嚴咩 你估我唔想搵快錢

盡量咩都試下，同埋諗下到底自己想追求咩
不過最緊要係諗下你追求既野喺香港搵唔搵到

我唔會係香港發展
我係迷失到自己叻d咩 鍾意d咩都唔知

DSE
經歷完DSE之後個人成長咗好多，受過挫折之後開始諗咗好多人生嘅目標。當我有一刻醒覺自己唔再係中學雞嘅時候，就覺得係時候對自己嘅人生負責

巴打有得走好走
巴打外國撚？

巴打
同是天涯淪落人啊
就grad都未搵到想番咩工
成日比人問都唔知點答

係啊 我讀個科太專 專到要futher study先有出路

我都係
因為咁 我先有depression

呢一刻你可能會覺得辛苦或者想放棄，但係當你諗下你達到目標之後你會有幾快樂，就會有勇氣再行落去㗎啦唔洗太過焦慮㗎，達到目標係一個漫長嘅鬥爭，堅持呀ching

好迷失 讀大學好似畀16萬換張沙紙
上lecture/tutor大部分都係大陸professor 唔知上嚟做乜
上網自學仲學得多 成日都有quit u念頭

屌，以為自己開post
人生係冇意義㗎
你有冇揾人傾過

最慘係一路努力一路懷疑自己

香港d大學真係差咗好多

巴打你宜家過成點？
無啦 都唔知可以搵邊個傾

懷疑自己係正常㗎肯懷疑自己先知自己有啲咩不足！改善咗之後你條路會愈來愈順㗎啦

Dsm iv寫咩咪有咩咁
有嘢做嗰陣咪質疑下做嚟有咩意義
冇嘢做嗰陣咪質疑下存在有咩意義
身邊冇人關心你?

我內向撚嚟 好少同人講自己嘢 試過講出嚟 發現啲人諗啲嘢只係好表層 佢地又唔明 所以我都無再同佢地講
dsm iv